Apple 3月25發佈會 究竟會出咩？

至少玩半個鐘AR先啦

如果會出AR glasses就正

Boardcast?

news+movie/tv streaming
一直都講緊呢兩樣先係重點

News sreaming真係完全冇興趣
Movie streaming 想打Netflix? 人哋已經霸佔咗個市場啦喎

News香港都唔會有份㗎啦
Movie重點係原創內容 而且仲有同hbo嗰啲合作
外國仲有hbo amazon prime ...

Apple呢兩三年都唔見有咩吸引到我換機

唔知有無新 Apple TV 呢~

ipad with osX?

iphone XI

News已經無香港份，仲News sreaming？

剩係個軟件